集思廣益 如何有效對付南亞仔入侵香港

日日幾單
強姦犯法搶錢日日有
唔好話唔關自己事

唔通只係得仙人狙擊緊？

而家已經有南亞警犬
遲下可能有埋南亞議員

重開難民營

有咩方法令大家唔好睇完新聞就算
有乜實際行動可以做？
和平 理性 非暴力

佢地會投訴下體腫脹 要求香港人比錢佢地叫雞

連登仔超人黎架
個個都講到好似有幾百萬種方法趕盡殺絕班蝻，但係只係無人做咁

所以希望各位連登仔
集思廣益

隔離post成班小學雞放個重點落肥婆到
係真心咁多小學雞 定係張超雄請人做打手 想淡化香港人對南亞人既僧恨？

要屌咪屌返自己個種d 人 總之政府應該重開難民營 鎖撚住佢地
頂唔撚順既咪返鄉下囉

我覺得係都真係唔出奇
始終連登poat頭幾頁留言太重要 唔可以俾五毛假膠小學雞用sosad騎劫左 如果唔係成個討論風氣一定變 所以要盡快係頭幾頁屌鳩班友既思維 呢d留言一係五毛做 一係我地啲正常既兄弟做

有蝻搞事新聞既 頭一頁就一定有blame to victim既情況出現 再唔係就留言sosad個受害者或者要受害者j圖

呢位巴打講得好